又一夜失眠

今日遊行完去左發夢
岀TG大家都好無畏
前線手足掟返俾啲狗果下都好感動
岀水炮車大家都唔驚咁
但啲狗一衝大家都走
好後悔無響前線救多幾個人走
走到地盤本身以為無路走又俾大家搵到條路
好擔心現場手足嘅安全
對唔住我無同你地一齊留到最後
好內疚自己無用
五大訴求，缺一不可
利申: 唔係鬼，退緊荃公嗰陣屌大家散步嗰兩個其中一個

Sorry for 1999